下星期去廣州，洗唔洗買定車飛先？

如題，驚春運多人到仆街，到時係深圳買唔到飛
搭河蟹號

買定啦 試過買唔到 搞到要等睇下有冇人退車飛我再去買

坐直通車罷啦